求救，音效停用左開唔番

如題
諗住停左個螢幕音效用耳機煲劇
點知停左之後冇埋個option
求指點

我都試過 要上網Download過音效

要down邊一個先得？

show已停用裝置先講

get唔到，請指教